In de ochtend werd ik droomde van Fred, toen werd ik ervan bewust dat er iets in mij.
Ik was in die halve dreaming staat als het moeilijk is om precies wat er gebeurt, maar geleidelijk werd het me duidelijk dat hoewel er was geen twijfel ik werd ingevoerd, was het niet op de gebruikelijke manier.
Mijn man had vaak van late geduwd zijn prick up my bottom-gat en hij vertelde me dat alle mannen deed, kon ik geen bezwaren.
Daarom ben ik in eerste instantie werd het als vanzelfsprekend beschouwd dat Fred, uit mijn blote onderkant in zijn schoot, kon de verleiding niet weerstaan aan het invoeren.
Daarom ben ik eigenwijs en dus liet mijn bodem te vergemakkelijken, zijn complete entree, en begon te voelen mij de opwinding werd hierover, maar als ik alleen maar groter geworden, wakker, ik geleidelijk erop gewezen dat Fred had achtergelaten en dat Charlie was mijn bedfellow.
